RRC KW

我一直都念唔明咩係RRC KW
KW HQ 可以係 九龍西headquarter
不過RRC... 唔通係Red Ribbon Center?

咁有愛心～

Regional Response Contingent Kowloon West
btw 念你老

唔洗我點會知, 因為Wikipedia已經有, 只係樓豬on9